好好記住昨天在昨天就已跑掉

有咩遺憾 覺得自己做得唔好嘅事都過咗去
放低哂哩啲包袱之後振作行落去啦

2021 療傷

樓主加油

連登正能量

早晨正能量

same

都係比人飛
all we have is now

2021專心療傷啦

想追番 你呢

我諗住move on了
上一段關係除咗對方仆街我都做得唔好
上咗一堂 下個更美好
你都加油 希望你追得返

我就對方無仆街 自己做得唔好
介唔介意tg傾下

你留

sor都係唔好 忙緊